依家想求安全嘅話係咪應該加入黑社會？

橫掂警察都唔理嘅